以經再搵唔返同樣感覺嘅人

好掛住你
我已經去做好多野諗住忘記你
但係都係忘嘅唔到

希望你嘅現任會對你好好

留得住的只有回憶

啱吖 其實我個心好痛
好多性格都改變埋

明你

為左佢去改變自己
點知到最後結果都係一樣

係分咗手之後變曬。。
我有為佢改過 但唔長

原來你都係用返工飲酒麻醉自己

已經冇心機再去拍拖
覺得冇一個比得上佢

飲完酒番工 放工又飲酒
循環又循環

咁我又唔係覺得冇一個比唔想佢嘅
我覺得同第二個一齊好似當人水泡咁

未放低前度就同第二個拍拖 好對唔住良心
但係又想搵一個人陪自己

問題係唔係唔愛下一任但係掛住前任。。

係架啦我就係放唔低你架啦

啱啱分開咁諗好正常 過一排就知自己傻豬

啱吖 我好想搵一個人陪自己但係其他都好似冇咩感覺咁

好想搵番當初簡簡單單既感覺

都過咗一季 差唔多到啱啱一齊開心嘅日子

每個人嘅初戀都唔一樣

難捱如像半死 做任何事欠缺心機

我都唔知幾時先放低到佢

我初戀被人帶帽

Sosad

+1

人大咗
錯過咗
追唔番

春夏秋冬 有多少人會走
春夏秋冬 有多少人會留

外面的雨下得太久 我的心感覺冷漠
看到這一場過雲雨 你是否會想起我

同感巴打

要走的都要走 命裡有時終需有
命裡無時莫強求

我想同佢講對唔住
我仲好掛住佢
因為冷戰所以講咗啲傷佢嘅說話